點睇習近平宣佈全面開放中國市場？

連Bill Gates都去撐佢場
今次習總好明顯為中美講和鋪路
加埋侵侵中期選舉失利
美帝準備又要放生大家最痛恨既支那了

開放咗咩咁巴閉？鋼鐵業補貼停咗未？

互聯網開左未？

今次真係大鑊
180間美企去上海參展
連bill gates都親自去
睇黎兩邊傾掂數了

中國講都好信 以前都講改革開放啦

咪就係改革開放搞到英國放棄你地lor
仲拎出黎講

之前夠話比民主香港啦

中期選舉連票都未投 咁快失利

雜種講野你都信

香港算係咩

講幾個笑話畀大家聽。
南水北調
西電東輸
一帶一路

做五毛做到咁廢不如死左佢

然而，七國集團（G7），即美國、加拿大、英國、法國、德國、意大利及日本領袖全數缺席進博會，俄羅斯亦僅派出總理梅德韋傑夫（Dmitry Medvedev）出席，主要貿易夥伴國南韓及澳洲據報也不會派出有影響力的人物與會。

有觀察人士分析箇中原因，稱中美貿易戰仍然充滿變數，主要國家領袖大概還在觀望未來發展，以不變應萬變。另有分析認為，包括美國在內，不少經常與中國打交道的國家或許仍在考慮，應否為中國推進改革開放投下信任票。

習近平在講話中提到「大道至簡，實幹為要」，中方面對此局，距離向外打造進口大國形象、抵禦貿易打擊的目標，恐怕還要面對挑戰，下一步必須切實執行所提出的開放措施，拿出實質成果，這樣才能爭取到國際社會的認同。

大門開小路不通是常識吧 邊次唔係得個講字

可能侵侵方面放料俾中央炒美股，因中央內部虧空虧到嚇死人

有意入行 係咪home office 一個回覆0.5?
定係要比人拉左先係要做5毛減刑

支那人講野你掉轉理解就ok啦

戥連登仔慘
好快又要比美帝跣一鑊金既
到時真係連剩返少少既生存希望都會無埋

你講到你唔係連登仔咁

你地臭閪支那開放咗互聯網，出版同電影市場未

開放金融市場先講
一開放盤數就要公開
中國可以死撐就係因為佢可以話晒事咁做市場操作
債換股都做得出 叫四大中行食屎就食屎
但外資 bank唔信會聽中共支笛

咁我已經搞掂左移民
到時睇住你地死，點同